【突發】Donald Trump直接發信屌柒譚德塞 並公開信件

Tweet：

重點係最後一段：

It is clear the repeated missteps by you and your organisation in responding to the pandemic have been extremely costly for the world...if the WHO does not commit to major substantive improvements withing the next 30 days, I will make my temporary freeze of US funding and reconsider our membership in the organisation...

措辭強硬到...

Donald Trump可否派SEAL捉譚德塞去關塔那摩審訊？

多謝巴打補source

準備另起爐灶！

係就快
30日都已經比足面你

中國：美國退出之後就正式完全接管世衛

其實美國比最多錢但比中國話晒事真係好失敗

美 台 日 澳 以色列呢啲要盡快起個新組織取代WHO

中國控制晒啲非洲國家咁滯
投票嗰時美國點勁都係得一票，非洲聽都未聽過嗰啲國家都有幾十票

已經係啦

陳馮富珍就係睇準d on9 白左， 用民主反民主

其實克林頓同奧巴馬射左好多錢俾中國

佢根本係最大幫兇
在位咁耐完全係扶植中國 蠶食世衛
整臭晒香港人既名聲

最新琴日who選副總幹事
5個有4個係俾中國控制既非洲佬當選

啲國際組織根本冇set規則防止一國洗矛招滲透操控，咁多年嚟歐美都係正常協調，冇預計到支那依啲撚屌國家係都要玩撚爛個體制先安樂，支那人真係好撚煩膠

當年雞珍入世衛已經開始滲透了

其實連WTO都係
支那呢啲賤種國家濫用人地既機制同信任
平時隨街大小便啲農民去統領國家就搞成咁

制佢老母裁

呢排WHO又好似無乜聲氣

直接另組新組織啦

爹親娘親不及當撈侵

左膠：侵又將防疫不力瀨落WHO 到

因為知激怒左美帝

佢點賴都改變唔到佢搞到美國一鑊粥 過百萬感染9萬個死自己twitter 3月仲話無事好快好 鳩吹托市而家就扮晒話我做咗野架喇 不過佢講乜都有連登仔死撐爭住奶

佢個簽名咁型

中國都俾好多不過唔係檯面俾

啲國際組織咁多年相安無事，一受支那玩就出撚曬事

逐個日期列出嚟binc

無問題

侵侵真係好撚型。。。

完全唔會有人冒簽到

侵封支那左膠話唔應封

如果無封，一定會屌侵唔封

因為美國打錢入WHO account
枱底無俾錢

WTO美國仲守得住
因為仲未玩到1人1票

前幾日WTO個總幹事比美國迫走啦, 8月就躝

正垃圾種族歧視！redneck ! 票投民主黨（美/港）咪一早冇事囉！

D左膠真係好撚仆街 為左反TRUMP咩都可以撐...
WHO殺死左幾十萬人啦

美國班democrats完全係雙重標準
嗰陣仲有人話trump歧視中國人

又口水戰?

美國開始覺醒
但支那喺WTO個發展中國家優惠仲喺度

仲拖多30日？

3日內啦

希望有實質行動

既然佢地自己都覺得侵侵做多左
咁點解又屌侵侵抗疫不力

取消關係法啦屌

trump 就真係好嬲好嬲啦

Xi is my best friend

佢地反侵嘅程度係已經去到盲反嘅級別理解不能

最少民主黨班傻鳩冇資格話人地
班撚樣一開波咪又係反對ban鳩支那air travel
又走去gathering
根本一鳩樣

睇唔明..有冇中文版?

侵有時同啲廢老一樣 今日仲話食hydroxychloroquine防肺炎

非洲佬食撚屎
唔見棺材唔留眼淚

美國守左好耐啦
WTO上訴果堆法官退左休之後一直唔委任新既法官
依家直頭唔夠法官要停

有班有財有勢嘅美國人globalist一直有弱化美國嘅agenda

香港堆5060後真係害撚死個世界幾多野
DLLM雞珍

econsider our membership

用國家人口計 funding 比較合理， 中國人口係美國嘅五倍，funding 亦應係美國嘅五倍！

因為就嚟大選

幫凶
跟本共匪手套
白左反白亦係支共一向手法

不過呢單又真係好好笑

民主黨控制既州爆得好勁
e.g. CA, NY

唔關美國事 係屌佢老母臭巴馬問題

市長唔聽 federal state 講
出左事就入侵數

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：

多謝臭黑馬條粉皮啦

州政府無責任？咩都賴federal 唔做野

依家當臭巴馬稻草人咁狂打
拜登就輸硬

主要係講trump屌WHO辦事不力
然後佢列舉左who既罪證
例如話佢屈服中國唔去將武肺通報
最後trump警告譚德塞如果唔做野就會cut錢

陶傑：現形的三種人

武肺侵襲全國，「全球化」神話崩潰。美國揚言不再向世衛組織提供經費，非洲頭目譚德塞開始腳軟。譚德塞手下那個梁振英認為講話特別有優越權威的副頭目、來自加拿大的助理總幹事艾爾活（Bruce Aylward） ，也遭到加拿大國會傳召問話。

德國「明鏡周刊」引述德國情報部消息，指譚德塞接受中國國家主席指示，隱瞞疫情。德國政府親中，但德國情報部門卻向傳媒發放此一不利於中國的新聞。世衛這個賊窩，在大光燈照射之下，老鼠蟑螂開始跳腳。

世衛是國際政府組織（Intergovernmental Institutions）的代表。三十年來西方的左翼學者吹捧這類組織，認為如世衛、世貿、聯合國這類在國家政府之間的機構，是對國家強權的有效制衡。國際關係學這一科，三十年來抑國家（Nation Stated）而揚「非國家」政府團體，覺得這是全球化邁向進步的第一篇章。

但國際關係學裡的左翼沒有想到：國家強權崛起，擁有大量金錢，國際政府組織的甚麼總幹事主任、助理總監一大堆，坐享高薪厚祿、旅行飲食和五星酒店津貼，以考察世界貧窮與饑荒瘟疫為名今天飛這裡、明天飛那裡，回來即寫幾吋厚的報告，交給各國政府「參考」。期間的消費賬單，自己花費、自己簽核。

這等國際組織由世衛與達沃斯經濟論壇為首，恨透了以杜林普為代表的共和黨。三年來對杜林普本人的醜化與人身攻擊，此為幕後龐大的意識形態力量。三年前香港的華文輿論，包括蘋果，就有一批逢西方白左必跟舔的所謂知識分子、學者教授，學藝不精、學術半桶水，也跟在後面狂罵杜林普。今日，我看看蘋果各版面，很奇怪，罵杜林普的言論很識相地全部消失。因此，今日的蘋果，就值得你付錢訂閱了。

美國說要退出世衛，對於叫美國不可再做世界警察的那些人，豈非喜訊？為何葉公好龍、美國一說不玩，即紛紛下跪，叫美國不要跑？美國鎖國退回美洲，讓歐盟加入一帶一路好了。美國不給錢，中國有更多的錢輸送，意大利即是典範，希臘也割讓了一個港口。

美國抽身而走，左膠一邊咒罵、一邊哭爹叫娘，此等葉公好龍之活劇，在瘟疫之中，為世人提供一道非常有娛樂性的甜點。

說時遲那時快，一個沒有帝國主義主持秩序的世界，巴西出現亞馬遜森林不斷萎縮。頭 4 個月森林被毀超過 1,200 平方公哩。

針對這種第三世界「當家作主」又沒有資格的亂局，要保護森林，只有恢復西方帝國主義強權，譬如由美國加上英國的東印度公司，水陸兩路嚴陣把守，佔領亞馬遜森林，若有前來企圖偷伐者，包括巴西土著，不論甚麼膚色，一律沒得大愛包容，開槍格殺勿論。

這樣地球氣溫就不會上升了。然而，西方輿論長期認為：19 世紀的英國和法國帝國主義，對第三世界侵略掠奪，極為不道德。若 21 世紀輪到一度據說曾經受欺凌的中國上位，改由中國推行新殖民主義，西方左翼輿論覺得問題不大，反正該輪到中國了。

此一盲點之形成，今日西方輿論批判美國總統的聲浪，比批判中國獨裁者凌厲許多。

因為英文有一句成語，叫做 Familiarity breeds contempt。逐漸杜林普變成西方左翼第一好戰分子兼極右危險人物，而不是中國獨裁者。西方此一盲點，中國開始利用，並在全球宣傳進一步開發。

全球大瘟疫，像毛澤東主席說的，壞事變好事。天下大亂，愈亂愈好。一場武肺，全球人類三種人現形：壞人、病人、蠢人。

聯邦制州政府power 遠大過其他countries

NY市長係疫情最嚴重既時間叫人出街排隊持飯盒就已經搞撚笑 重要冇乜人戴口罩

根本美國應該退出埋WTO
呢啲多邊機構成日搵美國老襯

佢地之所以有財有勢都係因為globalisation
最近10幾年奶開中國

捉去種棉花

幫譚生答：
任何脅迫世衛嘅訴求係唔會得逞嘅

美國應該分返開51個會籍， 坐底有51票底票

個簽名好撚勁

邊個出聲反對非洲黑鬼就會比白左話racism
所以啲人個個沉默

嘴炮完未

可唔可以食住澳洲獨立調查條水
索性62國再組新嘅衛生組織同聯盟

WHO UN可以執晒佢

retweeted

支持得民主黨嗰班多數係女權左膠環保L
武肺喺美國爆初期佢地都係party照開沙灘照去
結果出晒事就屌trump

19講得好啱

點解美國咁垃圾錢比最多又話唔到事

每次睇侵侵啲信都好期待睇佢個簽名

個市長仲要日日喺度屌Trump
州長好少少但都係democrat

U.S.A.
U.S.A.
U.S.A.

非洲小國加埋已經25票

州政府有自己議會 除非簽緊急狀態 否則聯邦政府冇權架ON9
侵連叫州政府重啟經濟都比州政府串佢冇權
一講揹獲 你班五毛就如獲至寶咁鳩屈TRUMP大權到可以隻手遮天
醒少少啦你 ON9仔 華盛頓特區TRUMP都冇權管呀 管州?你發撚左夢?

全球第一個禁中國入境既 果個人叫TRUMP呀
當日比人屈歧視 有冇人幫佢平反過呀?

之前譚德塞已經示範左
你理性批評佢 佢就會話你racist

因為前朝啲總統覺得美國有道義幫助世界
結果養肥支那

侵侵好嘢

因為臭巴馬門 收左支共錢出賣美國

美國啲傳統盟友都唔知有無10個
其他例如南美嗰啲又係傾向中國

WTO都知如果美國唔玩 佢哋都幾大問題

背後要比多D利益先計數。

才子講野 駁唔到
班左膠唔撚講邏輯

條友將啲discharged掟哂入nursing houses害死幾千人
班MSM提都冇提過仲捧到佢宇宙英雄咁
唔知以為睇緊文匯大公

醫療科技第一既美國唔玩 基本上成個世衛廢撚左

星島認證：文宣全港大行動 求人求錢求資源

如果你仲未放棄抗爭，仲記得被捕被殺嘅手足，歡迎你加入我地

樓主幫幫手置頂可以嗎

幫兇? 直頭就係共匪派佢入去啦

可能擺左枱頭未決定出唔出，譚德塞尋晚請完甴近平講嘢就決定出，仲要全世界一齊睇

而家好似有122國同意獨立調查

其實封信真係好全面
佢diu 7埋佢唔敢話支共歧視非洲人，但就淨係無證據下話9台灣網軍

成堆垃圾國家跟本唔應該比佢地係呢D組織有話事權
醫療落後,衛生意識差,內戰頻頻
有乜撚資格帶領地球人防疫

啱咖啦，另起衛生組織，拉晒啲盟友過檔，排除支那，等佢地自己玩，一堆第三世界組成既WHO

中國比錢WHO嘅人而唔係組織嘛

另起一個 world honest organization

中國用左香港做白手套好耐
所以而家寧願攬炒 叫全世界都唔好再信香港

推

左膠又要屌侵推卸責任啦

其實隻力架醒目既就應該報串俾美帝知支共既暴行

美國democrats=香港藍絲
仲好意思話自己係democrats

WFC拉，反正有習主席課金！

咁當然啦
問題係佢好歹都係「香港人」
但所作所為真係同支那無分別

哩樣真，枱底啲利益..

呢招高明

thanks!

完全sum up晒WHO呢幾個月嚟既惡行

咁一班垃圾點圍爐都只係一班垃圾
無需過份在意

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

譚書記：哇侵侵親筆簽名，有收藏價值

我愛侵侵

Walk out!

Youtube仲幫緊 WHO 籌緊款
勁大個界面彈出離, 已經籌左幾億美金
加埋美國Lady Gaga班左膠之前又籌左幾億美金
Trump會唔會成為主流意見中既少數派, 又俾人鬧 racism, 鬧冷血
慘

揮筆雄渾有力, 霸氣

暗數收一筆
明數收完又唔用, 日日話冇事冇事
WHO 富可敵國

譚德塞只係其中之一禍害
佢就算唔做 一樣有一大堆非洲佬取代
問題係制度本身大量生產無腦的傀儡做話事人
非洲堆國家又窮又落後 衛生條件又差 又成日打仗 憑咩可以同歐美國家有同等投票權

擺明有共同利益鏈

處死隻黑狗啦屌

g chi

好多國際組織都係

巴打望得透
嗰塊地直頭有治外法權咁滯

Push

非洲佬統領WHO=文盲教你寫字

枱底俾一千萬
效果好過枱面俾幾十億

簽得番先勁

醫生啲字

好撚型啊

其實武肺就同切爾諾貝爾一樣
開啟左嘅計時炸彈

你諗清楚d, 佢去who時已經係港共中共走狗

種左半世人終於做到世衛呀頭，點知又比人賣返去種

你講得啱
之前H5N1仲叫人日日食雞就知佢幾無能

其實左膠味同港府一樣
控制哂主流媒體

但投票個時多數係投侵
唔敢公開支持
驚比人批鬥

你講野語氣十足公園啲廢老

其實係因為呢兩個州都勁多支那人

新冷戰，分化北約同華約算啦

點解咁多支那人?
咪又係因為呢兩個地方長期俾democrats把持
結果大量放支那移民留學生

唔理咩國家立場，客觀講世衛真係好廢

黃色經濟圈，無黃App 點得？ 幫手分享呢幅圖俾十個Group / 朋友，傳去Wtsapp group, Facebook

等多D 人用連登同Telegram 加強溝通！

讓一眾黃App 發揮功能，提升排名，俾多D 人香港人知！提升黃色經濟圈效果！

5月1日開始，黃色商店週，請Share!

支持黃App 請加入：

#黃色經濟圈 #公義 #廣傳

d grammar 好似唔多順?

你因果關係掉轉咗喎
係因為多支那 印度移民同啲墨佬所以民主黨長期都有優勢

惡性循環黎
本身多移民 --> 揀民煮黨 --> 比福利班移民 --> 更加多移民入黎

lm

啱民主黨對所有人福利都勁好
勁多黑人生一隊足球隊食政府

咁益佢？捉去試藥啦

不如你睇下封信邊個出

Gram乜春mar
香港人除左識捉grammar仲識乜野
香港人捉美國總統錯處笑死唔笑死

個簽名咁霸氣

屌佢老味美國總統都要俾人捉grammar

就算人地唔係總統
假假地都係一個native speaker

一講到英文grammar香港人真係上曬身咁

仲自稱美國生活十幾年

啲外國左膠真係死撚左佢算啦
人地個肺炎搞到你國家死咁多人
仲幫撚住晒

民主黨呢班正仆街黎
仲夠敢係國會pass條3 trillion既relief bill
連自己黨都有14條友企出黎反對

本身以為共和黨先會亂咁印錢
呢條bill只會顯得民主黨更加不堪
特登玩爛美國經濟黎換取政治籌碼

俾人鞭屍

點解twitter唔見呀Dr Eugene Gu留comment嘅
駁唔到呀

native speaker & 美國總統比你話grammar 唔順
Ching 你係咪莎士比亞再世？

希望今次trump可以連任

最尾果段屌到拍拍聲
侵

黑鬼有支那撐，又有支那比錢佢叫雞，唔驚美帝既

譚德塞明就得

係咩trump trump 自己唔係咁講架喎

THE PRESIDENT: This is — when somebody is the President of the United States, the authority is total, and that’s the way it’s got to be.

Q It’s total? Your authority is total?

THE PRESIDENT: It’s total. It’s total.

Q Your authority is total?

THE PRESIDENT: And the governors know that.

Source 係白宮個網，咁即係有權定無權呀好亂呀美國總統到底做到d 乜呀 禁中國入境做咩唔逼所有外國黎嘅人強制隔離呀？轉下機d 大陸人咪照入美國？如果林鄭用同一招連登仔屌到佢反閪啦

佢個簽名型撚到

佢點講係冇意思
問題係民煮黨點講 配唔配合
民煮黨自己話侵冇權 但奶撚哂野就屈落侵度 輸打嬴要 冇可能

WHO今次害死好多人

依家有Twitter
同埋經歷左反送中及武肺
香港人個朶都臭唔晒既
美國佬只當佢係支那傀儡

個簽名好撚型

個簽名型到呢

每日畀一隻西瓜佢

住外國咁耐仲玩捉grammar

人地trumptrump upenn出黎 你呢